有冇人覺得電子感應水龍頭其實好多餘？

手動

電子感應

電子感應用得耐有時會感應唔到你隻手手動就唔同喇，想開就開，想關就關，幾撚方便

乾淨啲，再嚟多次沙士你就知佢好

商場/公廁就係唔想比你用

可以防止有人唔閂水喉，非接觸，衛生。

防止人唔關水喉而生 依個post先係多餘

唔係唔好
改做用腳踏可能仲user friendly

呢種呢？

見過幾次
Sensor 壞咗
無人照長流
等到維修嚟已經唔知浪費咗之前慳到嘅水嘅幾多倍

呢個直情on9,除左靚少少之外水又少又洗唔乾淨

jeng

由得佢流唔係有人失職就係個到設備落後到今時今日都冇獨立水掣
以前爆一個水龍頭咪一樣要全線cut水

自動沖廁先係

最少唔好放背脊

有D私樓水龍頭設計懶撚型，整到起方起角，以為大方華麗
梗一梗即刻瘀，D所謂設計師正一 ON撚99
時裝/設計= 畫蛇添足

柯完屎尿隻手污糟
用污糟手開水龍頭
洗手
用乾淨手閂污糟水龍頭

有d所謂慳水既花灑式水龍頭先on9
出水量小, 水壓低,
正常5秒沖走哂d梘液佢就要沖成分鐘
用水量仲多過普通水龍頭

你知唔知個水龍頭幾污糟

咁計法屙完屎著褲搭腰帶嗰下最污糟
冬天如果著埋褸搞埋衫尾
根本唔使洗手

以前冇電子感應果陣
我成日見d人專登長開d水龍頭 由佢長流

電子感應水龍頭都算

電子感應沖廁先仆街 都唔撚知邊個撚樣諗既
有時痾痾下屎
坐定定都感應當我離開走 自動沖
啲屎水又可能會彈上屎忽
即刻諗起 之前有單新聞 公廁沖廁 中食肉菌

冇遠見

放背脊個條友肯定鐘意用屎尿水洗patpat

洗手唔駛接觸水龍頭感覺上乾淨d

個水龍頭好污糟
如果洗完手仲要閂水喉，咪即係掂番未洗手之前既污糟

壞左=多餘

好易壞

無自動開門其他野全自動都冇用，d廢老唔洗手去開門到你開咪又係掂到d屎

沖廁應該用感應最乾淨
可以避免接觸沖廁制
同自動感應反應唔切
而令污水彈到皮膚

有感應既水龍頭慳多左水係事實,流水量控制得細啲, 依種產品正正乎合環保需要

衛生呢方面咁梗係做到0接觸

講緊你用pedal 都會帶菌返屋企

無美學你咪住喺stone age囉

鞋底都驚就索性唔好出街喇

你係咪on鳩 ?

我咪講左個重點係可以0接觸點解唔咁做

既然鞋底唔影響衛生
又user friendly
點解又唔咁做呀

我係講緊你個point弱鳩智呀傻仔

你冇免疫力㗎.jpg

點夠水龍頭user friendly啊

我想問人體工學嚟計你個pedal要擺咩位

香港人嚟多次sars 表演下自己免疫力幾勁

仲有其他好多好處 例如 工程佬洗手 沙粉 洗手膏 個水龍頭掣好快就玩完

而且 有機械嘢 維修清潔 整嗰個都幾慘

所以咪有啲洗手間係冇門，有門嗰啲真係冇得避

支那送大禮

屌講起就嬲 有次商場廁所屙屎郁一郁就沖水，搞到成個屎眼濕撚哂 然後全程唔敢郁，之後佢老味又沖濕多次

紙巾包住個柄開門是常識吧

咁多人經過嘅防火門都有整自動門
點解完全冇廁所整自動門？
設計師戇鳩嗎？

都係水龍頭
只不過開關變左腳踏
腳踏緊係放地下
一行埋去踏落去出水仲唔user friendly?
清潔用地拖順便拖一拖就搞掂
維修就咩型號都要架啦
不過要換就煩少少

所以衛生署個建議係洗完手就攞紙巾抹手
用番抹手張紙巾閂水喉
中間由得佢開住水

純電子～ 同有機械部分差好遠 利申機器佬

攞張抹手紙濕水封住佢

因為唔想有蛋蛋菌